超區選舉係咪無人關心啦

既然功能組別咁重要，點解無人再關心超區嘅戰略，三席落袋唔係必然。

所有專業人士個人界別選票嘅都注意，首要係社福/教育/衛生服務界，其次係醫生/高教呢啲基本上功能組別過去都係贏超過一半選票嘅界別，好快啲藉最後呢兩日轉返去超區，相關組別合計有成十萬票，只要有一成人轉返去超區，配票成功，超區就可以多一萬票。

今日係31/3，仲有兩日更改選民資格就截止，而家先提呢個做法係唔希望太多手足轉哂過超區，唔覺意俾獻世偷襲成功，同埋唔俾時間佢哋動員跟風。

好好運用手上一票，諗下點先可以立法會過半數。

推1/10

功能組別個人份額點都大個超區
有功能組別票轉超區係on9行為
超區轉過去就真

功能組別上屆贏過啲位其實唔係好穩陣
反而超區果3席 理論上有6：4可以話贏左9成9
唔熟書唔該唔好亂吹風

建議大家睇番「立會過半」個記者會
會入面都話超區夠票
叫大家可以轉其他功能組別就轉
同埋話有人吹風叫人轉超區千祈唔好信

拉

社福教育等係贏緊8:2

輸到咁都唔做野
香港人抵死